請加入 海外文宣意見頻道（公海） 向外宣傳，有你幫手，實會成功

海外文宣意見頻道（公海）

歡迎大家加入，合力向外宣揚香港抗爭運動